準備採訪聯合國食物與農業部 好緊張

岩岩set完機

無圖你話你上左太空採訪外星人都得啦

你係記者?

唔係 不過係新聞公司做野